[有圖] 嚴選最正旗袍/長衫校服

協恩

女英華

真光

聖保羅

培道

唔知點解, 我剩係睇到最尾果張相

校服走光圖？

走晒光

仲以為我上網慢load唔到

爆晒光

樓主死全家